尋物 求連登仔幫手

雖然我知我搵既野會比人屌
但係對我黎講真係好有意義
我好想搵番佢出黎

我幾年前係miniso買既
原本諗住結婚果時係新居用
點知婚又結唔成 女朋友都走埋
但係我真係好想搵番呢對牙刷架
因為我比左隻豬仔佢 但佢唔見左
有無連登仔屋企有買未用
可以賣比我/送比我呀